「心大心細」換機定自己整機好？

部機上年十月買，成6k幾，大力一車⋯爆到咁
去原廠問整幾錢，有保都收我檢查費，屌佢老未Lenovo
咁我以我自己所知壞咗嘅野問，整成4k
我上淘寶睇，自己淘個moon換都要1k，仲唔包生仔
自己整又驚咁跌法，唔入廠check好快又會有野壞
以前做野IT同事有講過，ssd跌一跌就bye bye

唔整買過又好嘥，部機cpu ram ssd都仲work
而且我都無咁多budget買返部一樣嘅

想問下各位巴打點睇？

ssd跌一跌就bye bye，你個同事伏9你喎

定你記錯HDD做SSD咋？

佢話：
Ssd入而啲crystal嚟，易碎，跌一跌就收得皮
Hdd用磁，無咁易壞，最多無咗啲data

唔啱？

呃鳩你 成件事就相反

ssd最大好處就係快同防震
你個個咩IT同事黎

係咪賣衫個隻

HDD hi一hi已經讀唔到 ssd你啲電話laptop撞嚟撞去又唔見有事？

整機坐底3k
平平地夠買部新

人唔笑狗都吠

完全調轉哂

或者係cpu果隻

應該Stephen King 嗰種

如果ssd係crystal 易碎，咁cpu ram就唔易碎？你呢啲同事真係害人不淺

又一次證明同IT同事關係要打好
當IT人係狗,抵俾佢哋跣鳩你一大鑊